520事件改變左攝影人生態

我自己聽圍內講最多唔係屌柒佢地，而係想放棄攝影。呢個價傳開左，真係有人用隔離做520壓人價。

另一邊廂，又有人知道可以520咁平，inbox直接開價300-500問攝影唔影。

其實繼13800海外婚攝之後
520本地婚攝基本上炸冧左個入門婚攝市場。

間野啲相值15000（不過呢個價有無人幫襯就另一回事）

咩事?
幫人婚攝? 揾我$138.抵過hkbn

其實就算無520，點解會覺得搵520幫襯既人會搵返正常價，好技術既你地？

上兩年$800已經俾人插到上天花板, 通漲咗兩年仲可以減價CLS

第二段咪講有啲原本諗住搲免費攝既人願意開出車馬費

其實 大家要求低左有咩問題?

其實冇沖突
唔比貴影相既自然唔會搵10000攝影師 520只係比佢地一個選擇
會搵貴既自然唔會貪平搵520影垃圾

開間垃圾平店就炸得散傳統入門婚攝市場 咁個市場仲玻璃過強國人心臟

間野啲相值15000？

不蛇愛將韓系攝影係22800
咁佢地15000都好合理

標價同實價可以差好遠既

的確好玻璃架

另一個角度諗，520可能比人當係白老鼠多

市場就係咁架啦 有平有貴 好正常

幾時到法國餐廳投訴快餐店做爛市 批評食客質素低

以前只係相機唔普及d人少選擇先焗比幾皮野影婚相，唔係你d相值幾皮野

又或者講，外國/歐美唔興影prewedding, 一黎就big day

所以會有bugday放火影相事件發生

Prewedding 都叫港台神奇發明

大陸做緊$600連埋相簿相框不過執完張相你認唔認得到你自己諗喇

呢班人影得差唔差我唔敢講最起碼你認得返自己

好多人話要清新自然
但其實最終係要P到火星人咁

依家做大個pool咪幾好

520 pool同用like找數pool?

其實呢，話佢地啲相唔值萬五，都係另類做爛市既意見。當大家諗呢個問題果時，最好諗下鬥低價同鬥踩同行，係咪真係可以令個市更健康，定抑或損人利己。